支持香港出兵攻打美国

咱们拥有三万战狼
警察👮‍♀️我们支持你们攻打美国
为国争光

先拘捕在港美国人

禁止美国货入境

支持戰狼三萬活捉侵侵